出面死城咁 真係無咩人係街

冇得食晚飯
回家了

聽朝準時返工

飯都無得食
出街做咩